網紅T妹懷男娃竟說「父不詳」 徴男士埋單

網紅T妹（Tiffany Chen）近來較少曝光，但行事向來天不怕地不怕的她，最近竟然被爆懷孕了！昨她坦承已懷孕17周，肚中娃娃是男孩，不過一被問到孩子的爸是誰？她竟答：「這個是個人隱私，我想保密，你可以說是父不詳。」還笑說徵求一位男士幫她認養小孩。

T妹說到自己懷孕這件事有點害羞，卻又期待兒子到來，「懷孕的不舒服我都嘗到了，也變得比較多愁善感，例如要是有網友罵我，過去我會置之不理，現在卻會難過很久」。她說預產期約莫在7月，屆時媽媽會從澳洲回來幫她坐月子。
T妹當媽後，不斷去搜尋跟懷孕有關的資訊：「其實台灣懷孕率跟全球一樣，但生產率一年才20萬 （比全球低），墮胎就高達50萬人（比全球高），為何墮胎率這麼高？很多是因為男方後來不負責，女生選擇殺生自私拿掉，很多都16周以上，而且女性不夠獨立，又堅持要男生娶，如果這麼堅持應該要結婚才受孕，不然對生命是很不負責。」
T妹聊到近況，說到她去按摩時，店家要她簽切結書，因怕孕婦流產會提告，「我在澳洲就開美容Spa店，孕婦是可以按摩，只要不在腰背的地方敲打或壓迫肚子，其實都可以」。她還笑說徵求一位男士幫她認養小孩，順便談戀愛，完全不怕世俗眼光。

俾錢屌你唔緊要，埋單不了

雖然你班毒撚埋單預咗，但問題係，買大送細

可以玩父不詳 當晚一定好似H漫情節咁玩法

who the fuck is she?

想保密，定係太多個唔知邊個先係呀

徴男士埋單

2018-02-13(今晚)20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20(下周二)20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

我覺得會生鬼仔

變黑lin 墮波

不了

求無碼圖

PAD抽蛋